古有奔雷手文泰來，財經台有咩？

鑽石手連登仔
💎✋🏻❤️

仲以熊你笑鳩鑽石手文泰來添
佢名都改撚埋

放哂咪改名囉